依家香港地都可以一個人住係咪好勁

一個人租屋住係咪好勁
水電煤管理費一個人負責晒
真正獨立真漢子
可以唔駛比家用😂🤤